［poly］有無讀BME既朋友

今屆入左呢科野 其實讀乜？啲人講到中哂伏咁

學習如何將工程知識應用係人體上, 例如機械手, 起膊器, 血壓計既原理

基本上咩都要讀
想了解多d可以留個tg

第時做service engineer
醫院一call你就成隻狗咁撲埋去幫人整機

乞食

點乞法 之前有去聽下information day, 個時好似睇落唔差

本身打咗一大篇嘢，刪晒算

好簡單，自己去jobsDB睇吓有咩工開
去HA EMSD睇吓有咩工，就算係筍工，每年開幾多位
去LinkedIn睇吓人哋返咩工

唔建議讀

lm BEM

你year 幾

fm

乞食科

Bem ching 點睇

做整機OK既,餓你唔死,我唔係讀哩科都做緊
CHUR唔CHUR睇你做咩公司咩廠姐

千岐咪撚讀 想乞食就讀

喂喂 contact 下

大佬邊科出身

你地會唔會去oday 聽日就係

應該都去 咁L少人😵無去到時開學一定會比挽左o camp既人排

點contact ? Tg?

BME好細 唔去ocamp都會識哂同屆班人
玩玩下就熟架啦
利申：quit左 冇去ocamp

BME係香港仲慘過ee

星日去咗